smartone 1000mb寬頻轉左用有線

之前又話用hkbn

唔知幾時轉左有線做service provider....

啱啱簽左2年約先知

咁200mb呢?

有7日冷靜期

其實有線1000mbs 好唔好？

我唔會用有線..

咁仆街 hkbn已經唔算穩定 cable直頭係屎

咪撚用有線
我屋企用左12年有線
一日斷三四次
打風落雨行雷唔洗旨意收到信號

一斷線 reboot 都係斷線
打過去問 仲要賴係我個Wi-Fi Router有問題
我換左個Wi-Fi Router都係咁

依家新約200m 68蚊
我舊客 200m 要俾117蚊